覺唔覺巴塞同皇馬個板凳深度好似幾個月內倒轉左咁

之前巴塞個陣

尼馬 蘇狗 美斯
小白 影帝 拉傑迪
艾巴 碧基 黑人 羅白
達子

前場無替補可言，得個艾卡沙，中場後備無個合格，右閘更加長期缺人，只有左閘、龍門、中堅叫夠人。依家變陣選擇多左好多，前場尼馬換個丹比利、艾卡沙同屌老虎都叫做華西隊長同a米主力，古天奴又可翼可攻中，中場保又定時定候入粒，右閘個位又填返，可以因應不同戰術換人，遲下仲買多個哥倫比亞中堅，尼馬d錢換來全方位修補。

相反，皇馬個陣

賓州馬 朗
Isco
卻 摩
卡斯米路
馬些路 華拉尼 拉莫斯 卡華積
拿華斯

本身除左左閘無替補之外，全面壓制巴塞，但係賣走五大合格替補，馬里安奴、比比、摸奶、丹尼路、占屎，完全係同成個夏季各路人馬增兵情況相反。有人話主因係買唔到麥包皮，但係事實呢個陣對英超球隊已經無乜優勢。

拖舟依家仲話乜柒都唔買 ，究竟係乜嘢想法？

拖舟落場踢未得，洗乜買人

拖舟贏夠 博炒掛

後備就後備啦
替補

我大陸仔黎

一堆頂級幻幻

賓施馬含得好
賣走晒所有競爭對手

坐擁歷史第一中場都叫無深度？

世上第一防中米路，歷史最強中中摩迪卻奧斯

西班牙歷史第一進攻中場Isco

超越同齡小花，但比同齡C朗有唔少差距嘅阿辛斯奧

Wonderkid Cxxxxxx都棄暗投明入我皇

仲有我皇青訓近50年最強嘅洛蘭迪

咁嘅中場都叫廢？

有冇諗過其實係我地太強
歐聯最佳中場 三個都係皇
仲有一堆頂級幻幻

覺得佢等緊今年法國仆直
換佢上任

施丹落場踢 佢臨退休踢皇馬都俾巴塞屈機，仲好意思講

明明皇馬兵源又多又勁，樓豬故意唔寫埋bale，阿辛，施巴，mayoral，機師，高華錫，theo，華利祖，拿度，係咩居心？

講漏9個世界級球員都幾好野

a隊
古/丹 so 丹/美
小白/美/古 拉 布
艾巴 utt 馬斯 施
達

b隊
迪路 艾卡 杜蘭
羅拔圖 dso/ag 保
digne pk 華美倫 av
施

ab隊都好廢

呢9個淨係得阿辛斯奧不錯，高華石，拿祖、機師合格後備，巴利傷，其他替補同d蘇、拉芬拿差唔多等級，仲有排練，即戰力太弱

組到兩隊已經好勁，而且a個隊都叫廢 ，人腳好齊

得中場陣容勁，前後都唔穩，埋頂級幻幻 今季做埋c朗做既野咁

堆

心戰力好廢，連Johnowen都比唔上

唔得啦 頭頂馬特拉斯單野佢都冇停賽就退休

玩FM皇馬真係一堆4星妖人

使鬼心戰
以上全部都係copy from你地
我幫你地quote出黎

拖舟唔買人呢種玩法 雲加排第一 佢應該進佔第二

唔覺 疤個班後備同蝗差太遠

以家拉近左 但始終都唔夠皇馬頂級中場勁

停國際賽咋嘛

d中超仔 同人比 好侮辱蝗條世界級中場既

係 社會主義射門咪又係比卡華積撲走

咪玩啦，著得皇馬波衫有加乘點會廢

賓C馬一人足矣

屌佢啲潛力仔買黎坐既on9
Kovacic 坐撚左兩季
Ceballos準備坐多兩季

唔知皇馬會唔會炒名叔c丹

如果輸比巴黎，又無國王盃，可能真係會

神之B9一個救世界

要不是阿朗
歐聯分分鐘局都出埋啦清

球王斯朗射手榜唔見佢 係咪無得再越位入波？

板凳

btw world xi 俾曬佢都冇用啦
都唔出嘅

牙朗歐聯仲曉入波

踢442 前面果兩個咁7

咁既post班疤狗都要玩心戰

衛冕歐聯世冠震古鑠今

皇馬點都好成績，最重要全世界都支持佢